【月經】放下你e家聽ge歌

杰倫 回到過去

Kygo/Selena Gomez - it ain't me

Muse- In your world

Queen - Bohemian Rhapsody

Ed Sheeran-Nina

我生活係異世界

好多英文歌

盧凱彤 誰

Hakuna Matata

經過一些秋與冬

Pale White Skin - Hey there Europa

黃金時代

Mad Hatter - Melanie Martinez

Becky G - Shower

Hime hime hime
Love love hime
Hime,love hime

點解由上番黎ge

Bravely You-Lia

周杰倫 不該

Audition

Silence of the sound

Something just like this

Battle symphony

閉目入神

Seasons for change - Anima